醫護員工陣線罷工第四日 連登一個支持post都見唔到

支持

p牌推唔到
支持你地
多謝你地

好多謝咁多位醫護

外判

我準備好同醫護一齊罷工

P牌推唔郁。感謝醫護。一齊罷

100% support

屌佢地復工嘅post就大把

一直都支持

我就身上長掛嘅，唔會專登上連登出po

支持！！！！！